(微辣煩鳩) 微辣果個經理人呀晶分手

老實講 以前都會睇下微辣 叫做可以消磨下時間
但次次有呢個女人出鏡就會覺得好煩好撚造作
一黎佢把聲好難頂 二黎小器
周不時講以前又抑鬱又唔開心 唔知想搏咩
佢同加蔥分手 加蔥你終於自由

利申：冇睇微辣

拉 冇人想知

拉

無人想知

who?

邊撚個柒頭?

收皮啦

垃圾無人想知呀

屌我唔撚想知呀
同埋 分手 post張咁既相 做乜柒

上面唔撚想知班懵撚就不推文回覆啦-,-

有佢就唔睇😬

留名

屌你老母乜水呀
TBB啲暗星都不撚如，拉

佢成個樣都好撚怪

Wfc

關我撚事

，

[[/b]]講真人哋分手關你Q事

身為公眾人物交代下感情狀況有咩問題

個女仔開個post抒發下感情

交代返成件事

你哋啲人就話佢造作
你老母你分手唔好唔開心

不過算吧啦睇你都冇機會分手

除非你斬撚咗隻左手啦
冇睇到咁多嗲唔知咩玩法
[/b]

同意，ig就係分享，佢開心咪得，又無害到人

學你話齋 臭閪造作煩鳩Jane分手又關你撚事咩
冇人話唔比佢分享 咁佢係好撚煩鳩

你喺發表意見話好撚煩
我咪發表返意見人哋當事人分手自己開post關你撚事
你屌人得人哋屌你唔得
你依家係咪唔撚屌得
我依家就係屌你
睇你唔順眼屌鳩你啊你老母
已經同你解釋得好撚清楚
人哋拍拖交代自己嘅事關你啲三九唔識七咩事
咁你啲三九唔識七發表意見我就唔可以發表意見
你屌佢好撚煩我咪屌你戇鳩囉有咩問題

已經講到明自己冇睇
咁你即係食花生啦
屌下你又唔得
人哋點樣都唔輪到你講啦幸災樂禍
你一定冇試過分手啦
人哋女仔分咗手唔開心開個post講解下
又要俾你呢啲三九唔識七喺度屌
你唔會抑鬱你唔會唔開心嘅
俾啲同情心啦香港人

你鍾意屌我未屌囉
我就係屌鳩個Jane好撚煩好撚造作
迫婚迫到Big Fun
發哥好波 終於甩身做返男人

家聰條女？

EX

屌你老咪分個手出幾廿個post講

真係好煩 佢乜水啊

我都分手
不過冇圖

又無睇又剩 但又要開po講

好樣衰

已封鎖樓豬

無睇微辣
但你又識啲人名 仲要開post講

好耐之前睇過 都叫認到啲人

又係呢啲block人 活在自己世界既人

好耐冇睇啦 舊人就認到

澳門個邊仲停留係香港既00年代
即係個種分手會係facebook開po講埋晒d柒野
個班傻鳩mk懶係感性個種

博同情搵仔氹個啲fd

澳狗不嬲落後老土 十拎廿年

1

連登藍絲睇微辣但同人鬥黃

洗唔洗開三個熱門post

辣就辣 唔辣就唔辣 乜撚野叫微辣

垃圾打手死全家
咁都上到熱門

乜水

奶共微辣冇興趣知
拉

冇興趣知但又要入黎又要屌

你就煩鳩
使唔使咁多個post討論呀

死癲閪 之前聽到佢把聲即熄 不過呢家都唔會睇

On9 咁岩同一時間出左Post姐
十二港人就可以成個Page都係
以你既角度 所有Post只可以開一個

冇人想知呀
藍channel有乜撚野好講

冇人想知未唔好入黎直接Skip

真 幫推

你拎十二港人同微辣比？

個標題迫我睇
我唔係個post講唔想知
你就繼續開post 唔想知 連標題都唔想見 屌你老母

五毛最鐘意偷換概念

邊到繼續開Post 咁岩同一時間開左Post
自己睇返啲時間
個標題又迫到你入黎呢

澳支微呢啲撚頭嘅嘢關我撚事
最好死晒之後先同我講啦

低調拍拖高調分手 識玩呀

咩都五毛
打個比喻姐
咁岩同一時段開左Post都踩到你條狗尾？
唔講以為你係連登話事人

講得岩 澳支都唔關我事 食下花生
世界上有好多野都唔關你事

我做咗個實驗
問咗十個有睇微辣嘅人 識唔識加䓤條女
十個加埋我都係原本唔識

微辣一個幕後經理人嘅話題性仲高過tvb 啲視帝視后

口講自己食花生、唔關心乜乜乜
實際就勁撚上心推post、護post
你隻PR都幾撚低質
比個員工編號黎 等我寫信去你公司表揚你

邊到護Post
上面我恥笑分手 你就睇唔到
同叻狗一樣 我唔知 睇唔到
咩都可以拉上PR
開個Post恥笑都可以講到PR

我入來同你講屌你老母 我唔想知 咪撚開

我同返你講屌你老母 你唔想知 死撚開

打個比喻你老母係雞

我再同返你講屌你老母 你唔想知 死撚開

唔洗打比喻 你老母係雞 我屌過 生左你出黎

唔撚想知 屌你老母 你老母做雞

唔好發脾氣啦 當年唔應該屌你老母生你出黎

屌你老母 睇微辣降低智商又一証明 ff好嚴重下
唔撚想知屌你老母

個個話唔想知都推到上熱門

入來屌你老母
同屌撚埋你個標題 迫我睇鳩你個標題
無人想知 屌你老母

全靠我
但我都係唔想知

收皮
拉

唔屌你都話我懶 屌你老母

睇到又點 點樣迫鳩你
係未用把槍指住你個頭 迫埋你入黎睇？

你唔撚開垃圾post 唔會有個垃圾標題 污染左個連登 屌你老母

返去換你啲台灣咸相啦 買臭雞相既毒撚垃圾

香港警察比人鬧做狗唔會唔開心嘅
比啲同情心啦香港人

無人想知都勁多連登仔留意之前個po 上撚埋熱門

臭西劉晶煩撚到仆街
粗口爛舌雞仔聲
日撚日搏上鏡搏出位

擺明pr

係咩？我想知喎。

咩都拉上PR

課金咸台妹好過你睇免費微辣 屌你老母
睇免費臭雞窮柒毒撚智障 屌你老母

收嗲啦 屌你老母

睇飛夢好過睇奶共微辣

睇微辣=五毛毒撚

課金睇臭雞 仲要係買相冇得屌
講到自己好撚清高 課金好叻叻呀
死毒撚垃圾 冇女屌就買相打飛機
講出黎都比人笑啦
仲好意思大大聲講自己課金買臭雞相
仲要冇得屌閪先柒呀

有錢課好撚過你五毛
屌你老母 我鍾意睇相唔撚鍾意屌閪
我有錢課 唔似你條窮閪搵得咁小

比小小錢 就諗住個世界欠你咁

死傻閪窮柒毒撚 大陸窮閪思想
屌你老母 死窮撚

咩都可以拉上五毛
繼續睇咸相比錢養雞
柒頭冇閪屌好撚酸呀
課金買咸相又幾有錢呀
毒撚養雞買相既死毒撚

唔抵得我有金課
你條五毛狗搵得小 所以睇錢好撚重

正宗大陸狗思想 比錢就要去屌閪 個種窮酸味出晒來

我課金養台妹好自豪架
屌你老母死窮柒

唔撚想知阿屌你老母，順便屌埋上面推post 班撚樣老母阿，垃圾po 死返鄉土開啦

屌得好

養雞好撚自豪 最撚慘係冇得屌
講出黎都比人笑到面黃啦
冇閪屌死毒撚養雞買咸相打飛機既死毒撚

冇人所知咪唔好入黎囉
又要入黎又要唔想知

得你個窮閪笑咋 喊網我都課金架
屌你老母 你啲搵五毛無咁多閒錢

好威呀 冇閪屌既垃圾

你老母 你個標題督眼督鼻
同你個樣一樣咁柒 中左輻射咁撚樣
見到作嘔

冇閪屌係慘啲既

窮酸味出晒來 咪酸我ok?

你慘啲 又窮 樣又柒 仲要弱智

買咸相冇閪屌

窮閪無錢買

錢就大把 唔需要買咸相
你有冇閪屌呀

發窮惡 扮有錢笑撚死
窮閪真係好撚好笑

唔洗扮 有錢洗乜買咸相 直接屌閪
你就小小錢買埋啲咸相打飛機
冇閪屌

死窮閪話自己錢大把
睇個小小錢以為欠佢咁
窮閪真係柒

有錢洗乜買咸相
直接屌閪都得啦垃圾

死窮閪以為個個都想要屌閪
你老母貼錢比我都唔屌
屌你老母 窮閪思想真係窄

你唔係好有錢架咩
要交換相？直接買啦死窮毒垃圾
唔夠錢呀？要我老母比錢你比你屌？
係未好想屌閪呀青頭？

你想知有撚用咩
p牌仔冇人權推唔郁

課金相交換你老母啲祼照唔撚得？
窮閪認野真係柒

課金買相 好撚酸呀冇閪屌

發窮惡啦 認酸啦屌你老母

大把錢呀課金毒撚
我屌緊閪果陣 你仲係同人換緊雞相打飛機

都係既
你啲五毛支那狗 屌大陸支那雞好平
我課金都夠你屌到賓州都損

又五毛咩都五毛
起碼我有女 有閪屌
你呢？

你啲支那雞送都唔撚要講到好威威咁
好柒啊 屌你老母

Google咸相 好撚柒下
有冇閪屌呀